又理論。。開傘打撚完味算

有人打記者班傻鳩唔撚打，理論完人地又走撚左
下次斬柒你班害撚死人既傻鳩

好快比左膠害死

不過手足好醒，唔會再理佢地